正版Minecraft 開serves問題求救一下！

以前玩開心版Minecraft用hamachi連線一直同朋友玩，但最近聽講電話都可以連線，之後即刻買左電腦正版，但由於hamachi需要加入其他IP先可以一齊玩，但手機冇hamachi，所以有冇方法可以自己開serves上傳到網上同人連線 thanks!

可以直接用ip連，點解要用hamachi?

可能佢用router